{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072509",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "모모그릭"
    },
    "text": "手作りグリクのヨーグルトサラダやサンドイッチそしてハンドドリップコーヒーが主なメニューで提供されます。顧客たちは定期配送を通じてこの製品を注文することができます。店はどっとアグチム路地の終わりで左の建物(今日ネイル)の隣に位置しています。アメリカーノはハンドドリップに提供され、価格は3,500ウォンです。チリチキンサンドイッチの価格は7,500ウォンで、グリクのヨーグルトサラダは8,500ウォンです。手作りそう驚く150gに5,000ウォンで販売されます。チキンアボカドサンドイッチは7,500ウォンで、エグヘムサンドイッチは6,500ウォンです。デイリーモンモとイチゴフレーバーはそれぞれ5,300ウォンと3,700ウォンです。プレーンヨーグルトは100gに3,200ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "この店舗では手作りグリクのヨーグルトサラダやサンドイッチ、ハンドドリップコーヒーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "顧客はどのようにこの製品を注文できますか？",
            "answer": "顧客は定期配送を通じてこの製品を注文することができます。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどこに位置していますか？",
            "answer": "この店舗はどっとアグチム路地の終わりで左の建物(今日ネイル)の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハンドドリップコーヒーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チリチキンサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "チリチキンサンドイッチは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りそう驚くの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りそう驚くは150gに5,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "チキンアボカドサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "チキンアボカドサンドイッチは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エグヘムサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "エグヘムサンドイッチは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デイリーモンモの価格はいくらですか？",
            "answer": "デイリーモンモは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴフレーバーの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴフレーバーは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンヨーグルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンヨーグルトは100gに3,200ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 387
    }
}